## La plus grosse partie du travail repose dans des choses simples

#### (mais vous le savez déjà car, je n’en doute pas, vos sites sont parfaitement accessibles)


Note:

On ne va pas aborder de techniques "complexes", que la base.

Ces techniques sont légères et "accessibles" à tous, facilement
